有冇人未訓 2

屌 唔通又好似琴日咁

煮野食先
有小小肚餓

又係你呀巴打 我又岩岩起身喎

喂 早晨啊巴打

一日遲過一日訓

又係你

無瞓過 六點要出門口

訓唔着有壓力

屌 我仲未訓

去左朋友到
岩先睇左鬼片

點解有？

你好

點解咁早

怕開學唔知會遇咩廢隊友

有冇人啊

乜學校

垃圾ive仔
想上u

加油 你迎新日？

咩迎新日？
迎新日就唔去了

咁快開學？

煮飯⼃⼀⼁⼀⼃乛

未呀九月十幾先開

咁你今日咁早有乜搞

連登訓晒？